[港鐵相撞] 返工放工 準時99.99%？

港鐵指復修有難度，荃灣綫中環站明早未必能重開

兩列港鐵列車今晨進行新信號系統測試時發生罕見相撞意外，兩車嚴重損毀，部分車廂更撞至扭曲。港鐵車務工程總管李家潤表示，將於凌晨非行車時間的3小時內，研究搬走出事的列車，但他坦言明天早上未必可以恢復服務。

今次有排搞
仲要耐人放工

港鐵我屌你老母！

打唔到99.99%了

等多幾班車啦7頭

屌個d罷搭啦
呢d垃圾留番比我搭 而家太逼